有冇人同女友就算好恩愛 都會懷疑女友偷吃

有冇人會？
例如自己個條唔夠勁
或者唔夠溫柔

女人就係雞
你以為佢係你私家雞
實則佢係人人都屌過既臭雞

全世界女人都係雞
全世界男人都係厹

咁我係咁都要咁嘅心態
去屌其他女人

身邊識好多人 表面點恩愛法都有偷食

同你一樣，不過我係女

愈鍾意曬恩愛愈易收皮

我都懷疑緊

見過好多女有男朋友都會俾人屌

你唔好咁啦我好驚架仲要昨晚有人通風報信比我知

人愈大 愈來愈覺得

千祈唔好信女人

我朋友睇住好多女仔點呃條仔
試過好似av 情節咁，一邊插住，一邊條女接條仔電話，話行緊街定食緊野扮無事。

各種拍緊拖搵一堆兵仔下家，
隨時飛左條仔之後
ig sc fb 扮委屈話自已比人飛
再偷偷無縫接軌

岩岩先有case 係圍內fd 黎
a,b,甲係圍內既
而c,d 係b 既朋友

a b c d係男仔
甲係女仔

一開始甲有男朋友，成日同a講男朋友對佢好差 又話鐘意a，除左扑咩都做晒
拖拖拉拉好耐
之後c 同d 一次聚會見過甲一次
最近甲飛左條仔，同c秒速一齊仲同居

根本呢個世界就好污糟
過左中學雞 puppy love 時期就唔好再呃自已有咩純真愛情
愛情呢個大話
作用就好似語錄咁，有一半係d 女作出黎，令你唔好偷食，都唔好懷疑佢偷食

另一半，係貪圖安穩既人自欺欺人，打最飛機以為可以安穩過世。

因為你女朋友唔係處